點解寰宇天下爆玻璃唔係怪承建商，而去怪澳門政府？

假如証實承建商唔去根據樓宇高度受風面積各樣計算用料標準
而只求節省成本單純跟從過時法例既最低標準選材
買家其實有無得告？

發展商係支那海外
你想告乜

支那海外就唔驚俾人唱咩，好似仲有幾個盤係香港起緊

驚邊個唱？

成個中共都唔驚.一間國企驚咩
仲有豆腐渣工程起天朝強國唔係新鮮事啦.只係質量唔夠呢D野小事啦

好似話個玻璃嘅風壓上限仲係幾廿年前得幾層樓高時候嘅標準，而家五六十層當然食晒屎...

係咪承建商覺得澳門人命唔值錢，覺得無需要從樓宇實際結構考慮？

香港人唔係傻的，買樓第一件事就係睇發展商

明眼人都可以唱

重點係佢唔驚

質你老母量

政府監管不力囉

政府hea做就好明顯，但起果個似乎無諗過對人命負責先得人驚

咁大陸公司不嬲視商譽為無物就真既

海一居係保利達起，咪可以怪發展商
寰宇天下係中國海外，咁咪唯有怪政府囉

香港樓都唔係香港人買架啦

因為澳門政府會派錢了事

中國海外係國務院持有

政府監管不力
香港邊到敢

貪污洗唔洗個左公告開個記者會同你講呀 智障